url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/cong-dong/dau-chan/du-lich-sang-chanh-nhu-sao-viet-3375143.html?utm_campaign=boxtracking&utm_medium=box_tinkhac&utm_source=detail
Tittle :Du lịch sang chảnh như sao Việt - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
		        24h qua
            Du lịch Cộng đồng 
                        Dấu chânTư vấnHỏi - Đáp
                                        Du Lịch 
                                        Dấu chân 
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ sáu, 25/3/2016 | 07:37 GMT+7
|
						Du lịch sang chảnh như sao Việt												
					Ở khách sạn 7 sao, ăn bánh dát vàng, thuê trực thăng riêng hay thám hiểm tour đắt tiền là những trải nghiệm của sao khiến fan trầm trồ.
					Đoan Trang và trải nghiệm du lịch Ấn Độ sang chảnh                    
	Với sao Việt, kỳ nghỉ không chỉ là dịp thảnh thơi, lấy lại năng lượng sau chuỗi ngày bận rộn mà còn là cơ hội để hưởng thụ những tiện ích sang trọng, đắt tiền.
	Nghỉ phòng khách sạn hạng sang
	Đoan Trang là một trong những nghệ sĩ thường xuyên du lịch nước ngoài cùng cả gia đình với chồng và bé Sol. Các khách sạn mà nữ ca sĩ "Chocolate" chọn để lưu trú thường thuộc hạng sang trọng, đắt tiền. Trong chuyến đi Ấn Độ vừa qua, cô chọn khách sạn 5 sao Hyatt Regency, ở phòng hạng sang, ngay cạnh phòng Tổng thống Mauritius khi ông có chuyến công tác tại đây.
					Đoan Trang nghỉ trong khách sạn 5 sao.
	"Đi chơi về lại khách sạn thấy tầng của mình toàn bảo vệ, lính gác, vệ sĩ, súng ống các kiểu. Hỏi ra mới biết bác Tổng thống đảo quốc Mauritius ở ngay kế phòng mình", nữ ca sĩ chia sẻ. "Rời nơi này để mẹ về còn làm việc, sẽ nhớ lắm đây. Cũng có thể do ba là khách VIP, hay cũng có thể là vì Sol hay hát hay ca mà các cô các chú đối xử với nhà mình gần như tuyệt hảo", 
	Trong những lần du lịch Dubai, gia đình Đoan Trang cũng thường chọn ở các khách sạn 5 sao với giá thuê đắt tiền như Melia, Four Season...
	Hồ Ngọc Hà có dịp tận hưởng không gian sang trọng, tiện nghi trong khách sạn 7 sao siêu đắt đỏ Emirates Palaces ở Dubai. Khách sạn giống như một cung điện với diện tích gần 1 km2, cao 8 tầng, ốp đá cẩm thạch, nội thất dát vàng, dàn đèn pha lê Swarovski nặng cả tấn. Mái vòm của khách sạn được xem như một công trình nghệ thuật với tầng tầng lớp lớp hoa văn chạm trổ, nạm vàng, khiến người xem lặng người chiêm ngưỡng.
	Phòng nghỉ của Emirates Palaces thiết kế như một căn phòng hoàng gia. Khách sạn cũng dành từ tầng 6 đến tầng 8 cho các thành viên hoàng gia Arab nghỉ ngơi.
	Ngoài khu vực phòng nghỉ, siêu khách sạn này còn có khu vực vườn cây xanh rộng lớn 1.000 hecta chẳng khác nào vườn thượng uyển của các vua chúa, với nhiều đài phun nước khổng lồ. Đây cũng là nơi có máy bán vàng tự động - một thứ hiếm hoi trên thế giới. Giá thuê phòng của Emirates Palaces thấp nhất là 20 triệu đồng một đêm.
					Hà Hồ trong kỳ nghỉ ở Dubai.
	Ăn bánh dát vàng
	Dubai là mảnh đất chứng tỏ sự giàu sang của các minh tinh, ngôi sao hàng đầu thế giới. Không chỉ thuê phòng ở siêu khách sạn Emirates Palaces, Á hậu Huyền My và Hồ Ngọc Hà cũng có dịp thưởng thức một trong những món ăn xa xỉ nhất thế giới là bánh và cà phê vàng. Mỗi năm, hệ thống nhà hàng thuộc khách sạn này sử dụng 5 kg lá vàng dát mỏng để trang trí các món tráng miệng. 
					Gia đình Huyền My thưởng thức bánh và cà phê phủ vàng ở Dubai.
	Xem thêm:  Du thuyền dát vàng dành cho phái đẹp 
	Thuê trực thăng du lịch
	Không chỉ nổi tiếng vì vẻ ngoài điển trai và những bản hit đình đám, Hồ Quang Hiếu còn khiến fan ngây ngất vì những chuyến đi khắp "chân trời góc bể" của mình. Trong chuyến đi Tây Tạng và Nepal, Hồ Quang Hiếu cùng nhóm bạn dự định bỏ thời gian để leo núi, chinh phục đỉnh Everest nhưng chỉ đi được một đoạn thì đành phải quay lại vì độ cao quá lớn, nhiệt độ hạ rất thấp, không khí loãng. Do không chuẩn bị đủ sức khỏe nên nam ca sĩ đã thay đổi kế hoạch, chuyển qua thuê máy bay trực thăng để ngắm đỉnh núi cao nhất thế giới từ xa. Ngoài ra, trong chuyến du lịch châu Mỹ, Hồ Quang Hiếu còn thuê trực thăng để chiêm ngưỡng kỳ quan Grand Canyon hùng vĩ.
	Còn Khánh My cũng từng thuê trực trăng tham quan toàn cảnh thành phố Las Vegas (Mỹ) hồi giữa năm ngoái. Khánh My cho biết ngồi trực thăng để nhìn toàn cảnh Las Vegas là một trải nghiệm thú vị. Thành phố Las Vegas xinh đẹp giờ được thu nhỏ dưới tầm mắt. Do không có nhiều thời gian để lưu lại và tham quan những địa điểm du lịch tại thành phố này nhưng người đẹp cũng thỏa lòng vì được ngắm nhìn thành phố từ trên cao.
	Xem thêm:  Hồ Quang Hiếu và trải nghiệm du lịch bụi gần 60 nước 
					Khánh My trên trực thăng tham quan Las Vegas.
	Thám hiểm đắt tiền
	Từ lúc được phát hiện, hang Sơn Đoòng đã lưu tên mình vào danh sách những điểm đến tốn kém đầu bảng. Hiện nay, để tham gia tour thám hiểm hang động lớn nhất thế giới này, du khách sẽ phải chờ đợi khá lâu vì mỗi năm, số lượng du khách đều bị giới hạn. Ngoài ra, giá tour thám hiểm cũng rất đắt đỏ, khoảng 3.000 USD.
	Trong giới sao Việt, Suboi và Lê Trung Cương từng có cơ hội thám hiểm kỳ quan hùng vĩ tại tỉnh Quảng Bình này.
	Để chuẩn bị cho chuyến phiêu lưu kỳ thú này, Suboi đã phải luyện tập thể lực trước một tháng để dành sức cho 6 ngày chinh phục toàn bộ hang Sơn Đoòng, hang Én và bản Đoòng. Cô chia sẻ: "Hãy tưởng tượng là bạn đang trong một chuyến thám hiểm vào tận sâu bên trong hang động lớn nhất thế giới, hoàn toàn khác mọi chuyến thám hiểm khác. Một hang động có thể vừa một chiếc máy bay 747 bay qua ở khoảng hang rộng lớn nhất, cảnh tượng thật hùng vĩ, những măng đá khổng lồ cùng với những thạch nhũ ở khắp hang khiến tôi mắt chữ A, miệng chữ O. Những hang động tồn tại từ thời xưa cổ và nhiều đám mây bao trùm xung quay lần đầu tiên tôi được chứng kiến".
					Siêu mẫu Lê Trung Cương chia sẻ rất nhiều cảm xúc và kinh nghiệm sau chuyến đi nhớ đời ở Sơn Đoòng.
	Lê Trung Cương chia sẻ, anh phải rất vất vả để giành được một vé tham hiểm hang động này. Do tất cả các suất đều đã được mua trước nên khi siêu mẫu có ý định khởi hành thì không còn vé. May mắn là một hành khách bất ngờ hủy tour nên Trung Cương mới có được cơ hội may mắn này. Anh cho biết, do chưa có nhiều người có được thời cơ như mình nên việc có mặt ở Sơn Đoòng còn "đã" hơn cả chinh phục đỉnh Everest.
	Xem thêm:  Gần 10 đại sứ bỏ tiền túi khám phá Sơn Đoòng 
	Theo Ngoisao                        
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
                Theo Sao đi du lịch
                    Vẻ đẹp của thị trấn nơi William và Kate gặp nhau (17/11)
                                             
                    Bạn có nhận ra các điểm check-in của Sao Việt? (6/11)
                                             
                    Mai Chi lạc bước ở Phượng Hoàng cổ trấn (27/10)
                                             
                    Vật bất ly thân của sao Hollywood trên đường du lịch (12/10)
                                             
                    Bên trong khách sạn Kim 'siêu vòng 3' bị cướp (4/10)
                                             
                Xem thêm
            Xem nhiều nhất
                            'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                                                             
                                Góc tối của lễ hội phụ nữ khoe ngực trần tại Tây Ban Nha
                                                                     
                                Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                     
                                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                     
                                Bí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm London
                                                                     
                 
                Ý kiến bạn đọc (0) 
                Mới nhất | Quan tâm nhất
                Mới nhấtQuan tâm nhất
            Xem thêm
                        Ý kiến của bạn
                            20/1000
                                    Tắt chia sẻĐăng xuất
                         
                                Ý kiến của bạn
                                20/1000
                                 
                Tags
                                    Thú du lịch
                                Sang chảnh
                                Sao Việt
                                Lê Trung Cương
                                Du lịch
                                Sơn Đoòng
                                Hồ Quang Hiếu
                                Dubai
                                Hồ Ngọc Hà. Huyền My
                                Bánh dát vàng
    Tin Khác
                                                     
                            Diễm My ăn trưa, trồng rau cùng người dân Hội An
                                                             
                            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe
                                                             
                                                     
                            Đồi cỏ hồng Đà Lạt biến thành cỏ tuyết sau một đêm
                                                             
                            Kỷ niệm hài hước với toilet trên đường du lịch
                                                             
                                    Hành khách phát hiện gián trong bữa ăn chay trên máy bay
                                                                             
                                    Vợ chồng Thu Phương nếm 'bún chửi' Hà Nội
                                                                             
                                    Du khách mỏi tay câu cá khổng lồ tại Thái Lan
                                                                             
                                    Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                             
                                    Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                             
                                    Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
                                                                             
                                    Khách Tây nói người Việt bấm còi xe như chơi nhạc
                                                                             
                                    Giây phút kinh hoàng của chàng trai thoát chết trong lễ hội 'bò đuổi'
                                                                             
                                    Cách tiêu tiền của khách Trung Quốc và sự khác biệt về đẳng cấp
                                                                             
                                    Hòn đảo chỉ phục vụ khách VIP ở Philippines
                                                                             
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
        Việt Nam
         
                Quán bún măng vịt mỗi ngày chỉ bán một tiếng
                        Nằm sâu trong con hẻm nhỏ trên đường Lê Văn Sỹ quận Tân Bình, TP HCM, quán bún vịt chỉ phục vụ khách từ 15h30 và đóng hàng sau đó chừng một tiếng.
            Bắc Trung Bộ hút khách Thái Lan để vực dậy du lịchViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnKhông gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Quốc tế
         
                Những câu lạc bộ thoát y nóng bỏng nhất thế giới
                        Những cô nàng chân dài với thân hình đồng hồ cát, điệu nhảy khiêu gợi, đồ uống lạnh hảo hạng và điệu nhảy bốc lửa trong các câu lạc bộ thoát y luôn kích thích các giác quan của du khách.
            Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúaBí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm LondonNgã xuống hồ nước nóng, du khách chết mất xác
        Ảnh
         
                             
            Diễm My ăn trưa, trồng rau cùng người dân Hội An
            Diễn viên Diễm My đã có dịp dùng bữa cùng một cặp vợ chồng ở làng Trà Quế, Hội An, trước khi thực hiện bộ ảnh "Vẻ đẹp không tuổi" cùng nhiếp ảnh gia Pháp.
                                     
                Đồi cỏ hồng Đà Lạt biến thành cỏ tuyết sau một đêm
                                     
                Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
        Video
         
            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe
            Đoàn du khách được một phen hú hồn vì gặp đàn voi khi thăm một khu bảo tồn thiên nhiên tại châu Phi.
                Du khách la hét vì chơi tàu lượn dốc nhất thế giới
                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
        Bình luận hay
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
